（狂賀）東區警犬成功爭取全港非醫護食醫院正價大家樂

東區尤德醫院警犬投訴
搞到連碼嘉烈葵涌醫院(或更多)嘅大家樂都要揸正嚟做
平時做醫院嘅朋友都知非繁忙時間啲餐廳姐姐都係側側膊
東區成日都有師奶入去食平飯坐起度hea一晝
依家人地聲明話就話淨係警犬
但係短期內啲姐姐都係會全部揸正嚟做

藍絲下次冇平飯食𠴱陣，記得多謝阿Sir啦

點解email係網址